口口聲聲話爬山，一有考驗就四散

係時候又要輸內鬥？